[英國武漢肺炎] 英國會唔會淪陷 有冇人想走

[即時] BJ宜家記招話唔會封關封地鐵閂餐廳封倫敦 有冇英國巴絲好想番香港 真係唔知佢啲數字點嚟 又唔知佢啲policy會點變 但係搭飛機又好危險

周圍走/飛根據係攞自己嚟搞

唔係遊客就留返喺度啦
一陣搭飛機中就好唔抵

其實香港都冇封，風險都一樣。

要平安，一定要做好個人衛生戴口罩。

番黎唔係唔得 但請你一落機直入狗屋好喇

都係 但係好驚如果中咗呢度醫院又唔醫你嗰陣時 唔知點

係倫敦 悶到傻

佢地睇緊條curve
少過maximum curve 嘅話就唔做野LOL

現人在倫敦，買咗機票
但要俄國/曼谷轉機
有無問題？？
定根本套機票其實用唔到？？

旅行撚由聖誕節留到以家啦
返又死唔又死點算

其實中咗，你身體好又無長期病的話，都唔一定會病得好嚴重
既然係咁點解要純粹因為自己驚而浪費NHS資源？

泰國好似有finnair flights比人cancel
自己睇路

其實用英國個死亡人數除翻死亡率就大概可以估到英國疫情遠比佢公佈嘅嚴重
但係班白皮豬繼續落club同party

都係侵侵最好

英國人繼續party，繼續落club，交叉感染

你又染我，我又染你

如果唔係重症

其實都只不過係瞓醫院同瞓屋企嘅分別
都無藥醫

我係倫敦已經成個禮拜冇出過屋企門口